人民日報—違法佔中比起南京大屠殺更為殘忍

is

佔中期間非洲又餓死多過三十萬人

啲賊講嘢有乜好信?

學校miss：你地係金鐘每坐一日，等於用左廿四個鐘，呢度閑閑地成萬人，每日就用左廿四萬個鐘！

在非洲每六十秒就會過去一分鐘

佔中引起豬瘟